猜中黃凱芹五強金曲簽名cd屬於你

一見到就諗起佢話唔簽名
有冇師兄知佢當年係唔係真係好紅

有冇人想要隻碟呀～
快D猜啦

唔洗錢送呀
利申 非打手